YouTube 可唔可以唔好再播啲低質廣告

廣告多都算啦
重要低質
播埋啲垃圾強國驚
又乜嘢開言英文
睇睇下youtube見到個廣告就想熄咗佢
垃圾google 幾時執

有樣野叫AdBlock

哈囉大家好 我是Skimmyyyyyy
你的網絡閨蜜～～

google ad 根據你google account 的用戶記錄去出廣告

我停咗用google search同google chrome
淨係會係YouTube 睇下啲台仔片
唔知係咪因為噉畀你低質手機驚嘅廣告我

低質YouTube 幾時先會得到制裁

大家好~我是Spark!

炒短線咪畀囉
長遠嚟講要睇下啲人會唔會睇到走晒
好似avgle噉
賣廣告賣都冇人睇

你咋
我次次都係 wix godaddy
一晚睇十次wix廣告

買左 Youtube Premium 已經好耐冇睇過 Youtube 廣告

好怕果啲mobile game 廣告
後面播片 前面扮打機

而家啲廣告係咪打孖上
次次都要連續skip兩個

香港係咪重未有得買

用新macbook可以用touchbar skip左佢

未，但係 VPN 去其他國家買完香港 Youtube 都用到

有一個東西。。在我單身的歲月裡。。給我非常多的樂趣

adblock 啦
手機app都有樣野叫YouTube vanced 擋哂廣告架

有冇一個類似嘅App 可以取代YouTube

Janelle Monáe